少人？少你老母！

屌你老母，你地對人數既要求究竟係幾高？
香港每個遊行前一日吹雞都閒閒地都幾千幾萬人，仲要受黨鐵，港共多方面壓迫？咁都叫少人？？

比啲正能量啦屌！！

香港人，反抗！

推

不放負

出等嚟嘅絕對唔少人，切勿被分化，要緊記連登係有數以千計嘅人滲入，各司其職，包括宣揚失敗主義，分化活動，散播灰心絕望流言等等，只要堅持初心信念，就唔會完，唔好忘記狗隊呢幾個月嚟嘅所作所為，默認非正義，為以後日子佢地隨意濫權拘捕等等行為埋單，少你老母人！一d都唔少！

論和理非要有嘅覺悟

唔該行動post推上熱門

佐敦向前一望去到油麻地都係人海，少佢老母

好多人仲努力緊, 都唔知小咩人
反而多撚左好多藍絲開始屌柒政府

多人咪又係齋打j用
會做野既 1000都夠啦

好多人！

Push

星期六先少啲喳， 星期日實多人

Yup, 不過正如頭先另外一個post講 喺文宣同埋活動安排上邊 我哋大家都係有進步空間

少人就少人喇
認左去

行完今日好多人，不過行得比較散

Lm

支持

多人到仆街 反抗

最近好多阿sir，不過我都係會繼續用連登，唔係點能你狗

有統計話57萬人 少你老母呀真係

一定有monpo狗帶風向
今日多人到仆街
好多好多沿途即場帶口罩加入

香港人
反抗

9硬蛇驗證左

成班縮係個mon前面話少人，運動就散

反抗
18區

推
有親身出去嘅就知根本唔算少人

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

平日就留喺自己區商場叫口號又好 唱國歌又好
凝聚民心之餘可以唔令到運動降溫

推正面post

然後另一班人就係度玩查案，幾個鐘推幾十版，行動post都冇咁快

今日見到有個男仔沿路向司機鞠躬道歉阻到佢地
好多司機都笑笑口 話唔緊要 有d仲叫加油
其實大家有禮貌做多少少 會令場大眾更支持場運動

相比之下少 因為有過一百萬 二百萬，依家得幾十萬 個個都期望有番二百萬或更多 但係其實幾十萬已經好多

開心都要推埋聽日18區齊開花

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

出門前，啲mon po 狗話少人，我到現場，多過我預期好多

Mon po 狗我屌你老母呀
係你呀姓洪嗰個

其實今日唔少

Pish

我愛香港人

大家都很累，能夠出的，會盡力出。出不到的，絕對不表示認同政府的惡行

推

遍地開花

上連登而家真係要勿認真

其實好多人

次次遊行都有人話今日冇人是常識吧
次次最後出到黎都人山人海

BTW
今個月活動安排上的確係唔太完善 有改善空間
錯咗唔緊要 知錯能改就得

唔明啲人成日追數係咩心態,就算有20萬人出黎已經好多

今日仲要星期六 近排真係好多風向撚

推！屌你老母，推！

咁都叫多人，明明好多和理非去食飯睇戲，都唔選擇出來尖沙咀行街

Tui

仲有一堆中二病神秘撚po上熱門

成日話少人/運動已完個啲
肯撚定係mon po狗/三毛

正能量💪🏻

一開波好少 得千幾人
但我唔記得左香港人慣左遲到
最後都成幾萬

叻叻

勁揪

好波！

係去到ssp十字路口先開始少人 到長沙灣遊樂場個陣手足同記者差不多人數 有改善空間 但絕對可接受

叫班風向撚食屎啦，成日吹唔乜乜物物就輸就輸就散，屌你老母

決定平日唔遮面都係因為通常都認為意義大於實際，仲做左個攻擊目標出黎有機會俾人辦認俾人搞，唔係代表放棄呀，算係兄弟爬山，be water既一種呀

食屎啦，風向儍西

你約親人都遲起碼半個鐘

屌淡狗老母

請手足block依個引戰狗

根本10萬人已經係多
200萬係一個奇蹟

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

根本就唔少,我地係沿途加入,不過我係隊頭,隊頭比較鬆散少少,散左之後等埋後面,係好撚多人

中年人仲多過後生啊屌你老母

香港人，反抗

係隊頭散 中間後面勁逼勁密

今日有53萬人！

其實上次尖咀加港島都超多人，不過冇乜人提

一班五毛帶風向

好疊馬呀！

我都覺今日根本唔少人話少人嘅都唔知有冇去嘅

覺得活動好亂既人入一入黎

但係九車都未出就冇晒人

香港人！反抗！

絕不少人
但可以更多人
要出黎

宣傳咁少既情況下 再加上d行動post推唔上 都有咁多人出黎 已經好多好多！ 香港人 反抗

其實台灣十萬人集會已經上晒新聞
香港次次都幾十萬

推
做個合理正撚樣

因為深水埗嗰陣講好咗要散

反抗啊
絕不放棄

正

岩呀

香港人好波！

玩過狼人嘅都會知
狼人會用盡一切方法，包括扮廢村、講廢話
上連登就好似玩狼人咁，一定要用腦

on就on9啦
認左佢

警犬就警犬啦
死左佢 好嗎？

留低搏拉？

咁撚多人

有出去就知有至少50萬人
唔認同嗰班只係因為你無去
或者你係三毛or 阿蛇

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

所以無論咩po都好，po入面d人好似圍曬堆都好，都唔好影響到自己嘅思想，實係首先要對任何野都有懷疑態度，再有自己獨立思考能力，如果唔係，就好似日常生活俾人地d有組織嘅騙局裝咗入去一樣，同俾d滲入撚引導咗相同

屌你我學生嚟㗎
你自己睇吓直播前線今日成班友幾撚唔開心

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

一聽到前面有九全部唔見晒
一大堆攞住大聲公嘅散水撚

香港人不要放棄呀

P推！

同意
唔好郁啲就灰心啦
自己攞嚟愁

唔好有種心態每次都要過百萬人先叫成功

少你老母

我覺得呢張文宣好靚

唔講我係隊頭

我行果邊好鬆喎 但我明明遲左9個字

係咁鬧休息戇鳩
唔使休息咩星期一至五
個個唔使返工返學咩
九月開始星期一至五都休息
根本行咗一個月好地地
又係咁鬧
話要日日革命
痴線

今日好似遲咗差唔多成粒鐘先起行

我都遲咗半個鐘